［穿鑿附會］ 秦王徒把長城築 禍去禍來皆自招

個個剩係識𠆢生在逞英豪

好多全黑細路都係,以為自己係黑警,唔係示威遊行集會又唔係裝修,但行路都好似隻蟹咁.

同我topic有乜關係

逞英豪係無信仰嘅豬奶, 係普遍現象嚟.

立法會喺2009年底開始審議高鐵撥款